想學車

見到A1 駕駛學校好平
其實有無伏

間間駕校都賣廣告話自己有幾好，不可盡信
最好有fd試過先好下定論

最重要係睇你遇到咩師傅

A1計落咪又係二百幾一堂